如果阿珍惜先生未死，白粉報係咪會屌《引渡條例》屌得最大力？

唔會啦